陳同佳不如開個YouTube channel 做youtuber喇

本身佢個故事已經好戲劇性
仲可以攪到香港滿城風雨
同時更為香港台灣支那關係急劇升溫
分分鐘WWIII 既起因都可能因為佢

仲痴線既係
番到黎咁耐 台灣都打開哂大門
都仲一拖再拖仲未去接受審訊

依家仲係有狗保護既豪宅入面住
工又唔做番
野又唔使做
又有人養

不如佢拍下：
殺人犯的日常生活
五個殺人要注意既地方
殺人犯出沒！首次到CWB Donki購買感想

為佢傳奇一生留下記錄

講下個度會所係點
畢竟無咩人見識過

殺人犯的日與夜

佢都出唔到門口啦

一出門口就係過街老鼠

戴咗口罩鬼知佢係邊個

離遠睇都有粒好大黑色

老老實實 佢遮左粒癦我真係認唔到佢

搭LIFT落去，唔係好大，有個泳池仔咁

大家好 歡迎收睇呀佳頻道
如果你都鍾意睇我d片
希望你可以㩒一㩒下面subscribe個制
幫幫手share我既頻道出去
多謝你既支持

今日心情唔好，唔拍片住
今日身體唔好，唔剪片住
今日天氣唔好，唔出片住

係香港好食好住
唔過台灣住

講吓豪宅日常
納稅人錢一日三餐Menu

誰是爸爸勁猜遊戲

你就係佳佳？

［何田文豪宅日常］feat.管牧師